究竟有邊個前港甲講波佬係ok

個個都廢撚到

何輝

鄭兆聰

費綿奴！

林尚義

想講，發覺謝德謙進步咗

梁冠聰表現好好，可以擔正講波